drump 多麼的清楚我內心

屌你老母

無人識？

beyond 嘅真的愛你？

侵 多麼的清楚我內心

留名等睇Donald侵入黎